借錢係咪破壞一段友誼嘅開始

又唔預期還
追又收唔到唔追就自己戇鳩

追人還錢隔萬重山

錢債肉償

😦😦😦

自動波還喇 借人錢唔會唔好意思？